要記住，今次唔係佔領行動，你地唔係死士，冇必要死守

你話我左膠式階段性勝利都係咁講

約好晒不受傷不被捕

你地係咪唔講口始？